一人一句吹水無極限

我先
我有30cm長
係有冇吏以來都好，世界上最長嘅男人

打錯字 唔係吏 係史

食左飯未？好想食脆香雞翼

乜野叫保險呀?

好撚肚餓，有冇女食？

我哋睇下男神于華嘅回應